男人收養個養子/養女，第時佢地大個會唔會跟自己一世？

認真問
呢個係咪男人另一個出路

假設唔係一般既PATH

？《-？《-？《-？《-？《-我-》追女-》拍拖-》結婚-》生仔-》離婚，同仔女相依為命（如果仔女肯跟自己）

有無存在一條相反行既PATH

仔女唔係你嘅附屬品

此post已完